
\beginsong
\songname{Tam u nebeských bran}
\songautor{Jiří Zbožek}

\verse
[F]Měl jsem [C]rád pár písní, v nich jsem [G7]{}žil
Cesty toulavý, ty, o kterých jsem [C]snil
S vlídnou [F]tmou, když v létě kraj šel [C]spát
[F]Poznal [C]jsem, že [G7]tenhle svět mám [C]rád
\endverse

\verse
Bez řečí jsem každou práci vzal
A měl problémy, že málem jsem to vzdal
Pokaždé jsem vstal a zkoušel jít
Pro tu čest, že směl jsem s vámi žít
\endverse

\refrain
[F]Měl jsem [G7]rád stín stromů, říční [C]proud
[F]{}Štíty [G7]hor, co nejdou překle[C]nout
Krásněj[F]{}ší svět vůbec nehle[C]dám
To [F]{}řeknu [C]vám tam [G7]u nebeských [C]bran [F, C, G7, C] { }
\endrefrain

\verse
Dětský smích a vlání koňských hřív
Něco moudrých vět, co měl jsem znát už dřív
Slunce zář když hřála do mých zad
Poznal jsem, že tenhle svět mám rád
\endverse

\refrain
/: Měl jsem rád stín stromů, říční proud
Štíty hor, co nejdou překlenout
Krásnější svět vůbec nehledám
To řeknu vám tam u nebeských bran :/
To řeknu vám tam u nebeských bran
\endrefrain

%TUHLE SLOKU NIKDO, KOHO JSEM NAŠEL, NEZPÍVÁ (A je teda dost podobná s druhou) nvm
%\verse
%Plný snů, co se nám nesplní
%Chvíle zklamání a chvíle výsluní
%Pokaždé jsem vstal a zkoušel jít
%To pro tu čest, že směl jsem s vámi žít
%\endverse

\endsong
